[拜年Game] 一人 n 個 UNO Blank Card Ideas

我先喇~
- 集齊紅黃藍綠四隻7, 再加依張特別牌就會勝出該回合.
- 被Draw的一方出此牌會將該次所連續累積的Draw數全部被吸進此牌. 被Draw的一方雖然仍要Draw牌, 但此牌所吸取的Draw數可留待稍後再用.
- 拍拖中/已結婚玩家要係在場每一位單身玩家手牌中取一張牌.

???

唔明?

3隻一樣叫碰
3隻順住叫上

how?

抽到既即場撕爛佢